100蚊3餸飯真係好抵！又平又大份！仲要黃店蝕住做！

【100蚊3個餸返嚟喇～】

晚市🕕6點後 又禁堂食啦😣
唔緊要！我哋 🤩＄100／3餸 返嚟喇！
而家 6:00pm後 🕙(指定分店*)
🍛🍲🥘$100就有3個餸！
落單時📝記得同我哋同事話💁🏻要呢個優惠啦～
====================================

*供應分店：九龍灣、炮台山、沙田、慈雲山、長沙灣

有6款菜式俾你揀💁🏻
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
🐮馬拉盞通菜炒牛肉
🥘大紅大紫咕嚕骨
🐷風沙椒鹽豬扒
🥚家和三色蒸水蛋
🍳叉燒韭黃炒滑蛋
🥬花膠濃湯浸娃娃菜
============================================

*供應分店：馬鞍山

馬鞍山 1️⃣➕ 2️⃣

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
功夫•無骨海南雞 （例牌）
川味•無骨口水雞 （例牌）

以上二選一💁🏻

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
⛅️日出蒸肉餅
🍳叉燒韭黃炒蛋
🌽粟米魚塊
🍖咕嚕排骨
🍖風沙骨
🍲花膠濃湯浸娃娃菜

============================================

✨+$10 就可以加配 【超值套餐】(最多可加3份)
✨【超值套餐】包括有👇🏻
🍚絲苗飯
🍵餐湯
🥤凍／熱飲 (特飲須+$8／水果茶須+$13)

可以📍親身到店／☎️電話／📲WhatsApp 落單

另外 仲有提供 🏃🏻‍♂️外賣送貨服務 ☎️詳情可致電店舖查詢

邊間

三個餸唔等於三餸飯喎

冇名、冇電話號碼、冇地址
點幫襯

陳雲果間

好食就係呢，至幣呢啲狗都唔食呢

我個名 係黃既都知喎唔想益藍屍

扮燒山fans嘅雲糞

見係佢開post都知時代啦
首席打手

燒生

食過一次 平係平 但份量係唔夠3個人食

見到樓主個名都知餐廳名啦

出街食不嬲都係兩個人食三個餸 三個人食四個餸 人頭+1咁嗌